古天奴 850萬> 1億

我覺得會賣